iPhone 11 機套

訂左白色256gb 你地邊到買機套？

原廠成三舊水

貴但係原廠皮殼手感最正而且簡單得黎又靚

spigen

[re裸[/red]

想揾隻有磁吸同可以用qi嘅

iphonne11有原厰皮套？？點解我唔知？

clear case 啦

Clear case 邊隻好，要高protection